毒撚保持正面秒回

最緊要保持正面
咁都係我中

早晨

靜到 發生咩事

係囉

雞柳感覺好耐冇見
做運動做成點啊

晚安

未收工

背面

今晚食乜

雞翼

乞嗤

真

我都想知

Bb

牛肉

做咩啊

因為你女朋友唔見左

放心

攬住你唔比你凍

可能要樓豬開先得

楚仔
冇得做尖懶左好多

b

拋翻個波俾佢

錯

佢揸緊波

屎

隱青出街買嘢食

Idk

梨可摸耳唔巧咁烏糟邋遢

same

攬實我

意粉

買熱狗

攬

想知點解

呢個真 冇樓豬 冇人入

幾時唔懶 幾時再做返

松泰

佢拉埋堆人走左

追擊你

去咗邊 我想搵返佢

In

錫

去左比佢揸

大家都瞓左

訓豬好耐無見

幫你@

太快了

冬冬 好耐冇見啦

冰豬

咁拖

唔緊要

我唔瞓的

我預佢幾分鐘內上水

諗住早瞓

條撚有幾成毒？
含二十分鐘會唔會毒死

唔洗一分鐘

我預佢秒回

係

+1 健康生活由我做起

10成。。。

合格啦

勁到

早

飲2L水未

我估咋

抖

拖住去邊好

唔會死，因為呢到d人偽毒

喬

我個心好痛

仔 啲notes睇成點

去玩

多謝老師

大家好

今日點呀

今日麻麻啦
呢排冇乜胃口 一日食一餐
而家煮緊飯

冇左我

黎m?

你污糟

我都冇m
一早停左經

咁客氣啊 喬哥

咁你返來未

我忙到啲時間撞撚晒都唔知點算好

有咩感想 放工ed?

終於嚟M啦唔使再谷住谷住

每日keep住睇少少，岩岩去左買notebook ，點知得網上商店買先有優惠

好事

原來你男人

10點先放

依家好肚餓。。。。

好驚個人肥返

我都肥左好多

日日都懶 想快啲開

谷住超辛苦

減脂失敗啦

斷食法

隻手瞓到無左知覺

會肥

渣

得閒路過LM

now ok

係咪切得

切

用開右手切野 佢痺左

升中四了，還未試過拍拖，但高登仔說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你慌無女？」

結果，毒撚克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒撚依然一個，但高登仔說：「不緊要，即將係你踏入社會大展拳腳既時候，亦係你幸福生活既開始！」

毒撚努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。毒撚成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒撚年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？高登仔唔係話努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒撚到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒撚年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登仔不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

最近日日喺屋企睇綜藝
電話都好少玩

少玩電話係好事

靜啦

同人傾計有時都好攰
唉

好正常嘅 唔好迫自己
有陣時靜下休息吓都好
呢排都係做自閉症

乞食

對

就乞 開心仔

好攰 早抖

心情好撚灰
求你哋屌死我依嚿廢物

唔屌

我掛

屋企人為咗我一啲小事同親戚嘈大交
我覺得自己係問題根源 所以好想用自殺嚟承擔自己過失

好悶

好耐冇見你

自認係罪人 所以更加要以死謝罪

有冇諗過其實你只係條導火線

已經唔知咩叫有趣

我係導火線 犯完再犯同一個錯
係咪抵俾人屌

想見你

人前類總是犯同樣的錯誤
所以唔係你問題嚟

門口都唔出
毒撚表示連唔多既朋友都就無哂

唔洗返工？

咁突然

但係舅公心目中係我問題
仲要事冇大小唔理啱錯都屌鳩我 搞到自己覺得好似係廢撚

應該咁講 係一次錯都唔撚準犯

唉 kam撚可以點改 成日都驚講錯野

gn

佢要咁諗同咁鬧你都無計

例如？少講少錯

點kam法

推

再推

拉

鵝掛

三推

我

掛

噢掛

人呢

人地其實係9up 但我就認真咗咁覆 好想改善自己嘅溝通技巧

做咩

毒撚呢？

無聊攤緊

4

幫緊你幫緊你

叫我？

樣樣野都唔洗咁認真

呢d野要多d同人傾計先分到

同我衝

5

同佢傾計未

珍 要累積經驗

幫你幫你

6

今日去左邊玩

上多d連登就分到

7

89

Bjai

冇 哭咗

佢冇得上來

聽日去

仲有一個位

佢忙緊

佢可以加密

邊到有海睇

咩位

我好得閒

其實係 真膠同假膠好容易分

叫緊佢上嚟

哭咗
咁同小妹傾啦

觀塘想揾日去了

有mon po9

有三隻狗比我哋騎

打我？

我真膠。。。。

平時係wts gp成日都唔出聲 諗唔到覆咩好 我係咪on9

此你不是彼你

我會怕醜

唔知你

有冇其他地方推介

打你會比人打死

咁樣我覺得wts grp要睇吓入面啲人同你熟唔熟
同埋嗰個gp嘅主題係咩先

@海浪潮水

鞭打佢哋

。。。
你變咗

閃乜

想養狗

我平時wts gp都好少覆

咁而家知

收皮啦你

食屎

真係好 終於有人可以講下

咁大聲

笑死

維港

佢地咁多隻 會打撚死我

😏

我自己保護自己

想養我？

知 你偽毒

樓主好惡 拉

笑乜

飲尿！

小妹上線啦
有冇人掛住我

深圳灣

真 你一拳打死我

有啲臭

1

你得罪咗佢啲咩

唔夠大聲

我寶

多謝掛仔

第一日識我？

打到手軟

2

你係小朋友

咪啦

好熟 講下啲八婆野咁

哥

俾你發現咗

插插

返大灣區

咁咪搭下爹 冇乜所謂㗎呢啲嘢隨心
八婆野最啱傾㗎啦

放鬆啲啦香港人

咁食其他

我點敢

呀！！！

好多垃圾

現在已夜深 請將音量收細

同埋好多人

投入我国懷抱 🇨🇳

小朋友要氹

食左你

好多大陸客

之前

想走

屌 嗰post好似得我仲咁認真講

咪氹我

嘩中驚

好撚憎

唔好哄埋嚟

咬咬

其實你係內向人？朋友有無話你份人係點？

Mad子

唔係 其實我都好認真

別要𠱁我開心

讀B

去邊

食物中毒？

揸揸

走先

別要氹我開心

大量普通話 360度立體聲

尷尬

我躝先

捽捽

俾人蝦

咪抄

有臨場嘅感覺

仆你個街

聽日放假

天空之城

挽留

我聽日一定要起到身

可以

奶奶

死開啦

點解嘅

食定粒藥先

係啊 之前有講過吓 佢哋話睇唔透我 因為我乜柒唔講

我打先。。。

插多下先啦

含含

大曬咩

大會堂feel

聽崇拜

唔爭

你要比我中出？

諗返以前返學好撚多大陸人

你識飛？

你咩星座？
你d心事成日唔會講？

M痛

我唔想睇到野

香港咪有。。

推推

天蠍？

你有女大曬架

可惜我是水瓶座

終於谷完啦

講經

。。。唔讓？

天秤？

啊啊

已讓

俾你電話號碼我聽日叫你起身

咁我黎，射左唔會痛的

魔羯
有時都會講下

啪啪

係呀真嘅好感動
今日飲咗杯熱嘅烏龍珍珠奶茶就嚟咗

我冇！

我想睇到嘢。。

邊度有。。。

唔同你講嘢！

34625187

聽人講

唔洗啦

堅尼地城

都估到
好典型魔羯

射射

咩呢排咪多咗個蛇夫座 之後變撚做射手 要做fk boy了

哭撚咗

我以前返學嗰陣比啲friend笑我話我要回鄉證先入到我班房

好大個官威

摸摸

辛苦曬 我地都唔想架

不讓

讓咗

要架。唔係起唔到身點算

抱番

睇到我？

會瞓覺

欖欖

。。。好好笑 哈哈

聽日繼續chur

杰哥不要

少尷喺班房應該唔想講野

？下？

local好似得10幾個
跟住大陸人有30幾個

洗唔洗奉獻

咁等我飲返罐red bull就可以帶你飛

聞聞

Huh?

加油陪你chur

雖然唔知點解
但係都忍唔住笑咗

錫錫

好多少癲

奉獻一隻豬

朝早10點幾食左一條韓式熱狗到依家
仲要企足咁多個鐘
今日執貨差啲暈

ok 你有對翼

40幾人一班 講緊仲要兩年前

咁都唔識。。。

我天使嚟

？？？問號

我之前都返過10個鐘好辛苦
記得要食野！

咁你間學校都幾多人

幾多大陸人好撚憎

好似天使咁好人

係天使嘅身材

有冇得晏晝食嘢

佢哋日日來回都幾辛苦

正喎

痴線笑到

佢哋好鍾意上堂食辣條㗎

諗到都覺得正

我之前間中學都有

咩上堂跟住食懶人火鍋

唔喎

成間班房都好大陣味

唔止有啲

唔係同偽毒喬講

好彩我係真毒喬

啲咩螺絲粉臭到仆街

讀b

嘩 嗰個真係唔得

你唔係有女咩

係間店入面食
但係好多人,10個鐘入面冇超過5mins係冇人
覺得好危險

冇衝突

依家食緊啦

有冇人想食雞

晏晝冇得食？

接受唔到嗰陣味

你意思係好多客人？

慘慘豬

拉筋先

俾首歌甜死

咩鋪

咩唔瞓嘅你做緊咩

一日一個禮拜要返幾多

訓訓

想奉獻比你

我碌極都見唔到個鋪
平時碌一下就見到

因為冇人開新嘅或者冇人再用舊嗰個

未編
但佢問我聽日返唔返
我話返

3日先1次

冇咩手尾 有時even有手尾都俾佢屌
我認我係一個大仆街 俾佢屌死都抵

我真係唔信秒回丫

我懷疑佢有燥狂症

下都幾撚辛苦
三日先返多一次工

秒

平時都係杯清開
佢係咪唔記得咗我哋啦

佢啱啱開咗

已lm

開心仔啊

i mean 3日先=1次醫生錢

有冇得高啲人工

唔驚肺炎就有得係冇遮擋+人超多既店入面食

雨呀

🐷呀

早抖

叫我蠢填到鬼死咁低

諗住返幾耐

唔知
覺得好後悔填咁低
明明填高啲應該都請

佢係一個月每個月計出糧定係點

每個月

我覺得應該睇吓之後返得覺得辛唔辛苦先
即係頂唔頂得順跟住再諗吓下個月返唔返

努力搵緊

摺紙Mario

呢隻幾低b
不過d劇情幾好睇

路狗好

都唔知幾好玩
去到後面有啲難

山姐

你有玩咩

有

姐你⋯

真好玩？咁我繼續玩落去先

山妹

你玩到打咗大佬未？

未

一次大佬都未打過梗係悶啦

收貨

正面唔到

我玩左勁耐都未打大路

[member[/member]

你知唔知咩係打大佬

人長大後真無奈

移民既移民，香港既朋友一早都走得七七八八。

得番五個左右係留香港，有啲己經組織左家庭，有啲都計劃移民，得我堅守係香港。

想擴闊自己生活圈子都好難，所以我明點解會「剩男、剩女」出現。

想識個理想型個男朋友都好難

好撚辛苦
做成日400蚊
但補習2hr hea教都450

抖陣

聽日又做
我隻腳仲軟緊
去旅行都唔會行咁耐
企足10個鐘未坐過

我覺得太辛苦就搵過第二份工

你今年幾歲

點解

多愁善感

講下

睇到想飲茶

會煩死人

等緊你講

咁都仲好細個姐

成日自己好多內心小劇場 自己仲係到standby ready定 但其實人地根本i dont fking care

講多啲

><無咩野 可能我諗太多

有情感係好事嚟

毒撚點會正面嫁！

彤彤豬！我愛你！

搞到自己勁煩。跟住人地又唔明覺得煩

Gchi

Long time no c my fd

你講到人哋明為止

驚比人覺得煩 突然好想食饅頭+煉奶

覺得你煩就唔會覆你啦

吗8你仲唔訓 覺得自己好on9仲等緊

屌 有殘體既

係咩？

我好愛我彤彤豬呀

我哋都知

唔知

彤彤豬！你嫁俾我啦

地嗰隻怪獸你見到未

好大雨
比佢嘈醒咗

我呢邊無

難怪你覺得無聊

我正式宣布我係大傻仔

玩薩爾達先

sleep is for the week

weak

即刻瞓咗

行邊

豬嗎

夜了 瞓教好重要

Tired af

吉摩擰

想

乜
琴日點 有冇大殺4方

搭去粉嶺站嗰個小巴司機揸車勁差
搞到好頭暈
琴日講起就on9

行左啲近近地既

我都有少少

要翻工？

頭搖又尾擺？
琴日點啊 有冇贏錢

真係向左 向右
冇賭$

今日要啊

打喊路

清楚

口渴了

Bb me now drinking tea

咩茶

津路

安全啲好

想飲可樂

肚痛

又痛

有冇藥

有無事啊

食咗eve

唔太想食嘢

我都未食野

飲多啲暖野會舒服啲

唔想食

乖 都要食少少

真係冇心情食 而家翻屋企行翻去好想喊

B我係到陪住你

好辛苦
而家翻到又喊

冇人嘅

報到:
路子✔️

係咪最近有咩唔開心

有我

唔開心就打機
冇心情打機就打自己

讀子✔️

打機算啦，唔好打自己

唔想輸

輸左企返起身囉

今日有返工？

冇

時間冇左就冇左

幾時要再返定係唔翻
我覺得如果太辛苦真係唔好返
唔使強迫自己

食完三塊Oreo 可以宣佈投降

也許我今晚應該約你看一齣悲慘戲

來日方長啊mad子

得不到那個 一般最掛念

唔知
成個人好虛

可唔可以唔好睇唔起我
只係想好似個普通人咁生活
點解個個話唔洗急

根本就冇可能返咁多個鐘
傻㗎咩
我都食返粒止痛藥先

我都少m痛

我係痛都唔係好想食嘢
但係怕自己冇力

唔想食都要食
唔想瞓都要瞓
唔想生存都要生存

我只係食咗$3oreo跟咗個肚都唔得
哇恭喜瞓覺我今朝八點先瞓得

食左牛角燒牛肉飯

覺得好肥

但痛唔想郁

我買咗Martin嗰個燒肉同埋火鍋套餐
聽日去攞
但係應該食好少就唔食

罪惡感好重

聽日唔食野會唔會瘦返

我咁大個仔都未食過牛角

陪我傾

幫緊你 幫緊你

你好

但係嚟M點都要食少少少少野
唔係我怕我自己會暈低
你幾多點食？

如果你想講我會聽
如果你唔想我就陪住你

講起就想食

冇啊覺得自己好廢
人哋都有目標我自己都冇
覺得好多嘢都好撚煩
跟住有好多嘢唔想做我都要做
有好多野好辛苦咁樣撐落去

想食
開左咁耐 都冇食過
連牛角飯係點樣都唔知

我都係第一次食
但唔係燒肉

啊啊啊啊啊啊！！！！！
打傳媒打傳媒打

8點幾

食咗兩粒好似冇咩用

我今日好似下晝三點幾食咗一個飯團
跟住啱啱食咗$3 Oreo
跟住就冇再食
而家好鍾意越早食就好
可能食完12點之後就唔再食

食咁少野
會唔會暈

做運動應該會易啲瘦
我好肥
肥到想拎把刀斬低自己啲肥膏

冇啊
就係個肚好唔舒服 M痛
跟住啱啱怕自己冇力所以先食三塊Oreo

我都想做運動但係我真係好痛今日應該做唔到
我都想斬死自己啲肥膏
我要45 大佬話個天啊 俾我死之前都試過一次45好唔好

45kg?

冇錯冇錯 本人青春期之後最瘦都係試過49

我試過
一出世去到依家咁肥
點都有一刻45

我都想45
但我矮過你
係咪要40比較好

每個人都有自己既步伐
有啲人好早搵到自己想點
有啲人需要多啲時間去探索
冇話對與錯
始終成世人流流長 總有時間
我都明個種好煩好辛苦既感覺
自己要識搵個地方宣洩下
減下壓

唉 我而家冇得做gym 都肥左
每次望到塊鏡 仲以為邊隻人型豬

45會唔會太瘦

講緊我新買嗰個脂肪磅佢話我去除脂肪之後嘅理想體重係43.2
究竟我要點樣做先做到

冇既 有時間未去試試
以前讀書都有個朋友係未食過pepper lunch
講起食 我都想食壽司郎
又係開左排都未食過

係呀我真係唔知我自己想點
身邊嘅人都大我一兩年
佢哋同我講話我仲有時間可以浪費
我有好俾心機呢幾年咁樣諗我自己想點樣大其實我真係諗唔到
真係好辛苦
我逼唔到自己無啦啦搵到我想做嘅嘢
多謝你呀ar bb

我見到試身室個快鏡跟住我即刻就唔會想買件衫
問緊自己點解要食到咁肥

笑死
我都係點都有一刻45過

係外國 有排都返唔到香港
我都想食壽司朗

我明啊
本身有哂減肥plan
依家停哂唔知跟唔跟得返個進度

但係我得

跟住仲要女仔嚟M其實啲時間以我自己來講
起碼有一兩日係做唔到運動如果我真係要做運動嘅話
都唔知點好

我冇時間可以浪費
但係我選擇浪費人生
我都想努力d
但讀緊d自己唔鐘意既野真係想死

我就係唔知道自己根本想讀啲咩
讀啲冇興趣嘅嘢會覺得好痛苦

與其話浪費不如話仲有時間同勇氣去探索
去試多啲唔同既野先會知自己真正想點
我反而覺得唔洗逼自己
摸索既過程都係人生既一部分
跟返自己既進度 唔洗急
可能我係安穩派
我到依家都唔知呢份工呢一行係咪我想做嘅嘢
既來之，則安之

我又入嚟玩

點解咁撚肥 點解咁撚肥
因為你食嘢求撚期

睇下上網有冇教自己煮黎試下

唉 我記得一二月仲可以去gym 我去足6日
之後gym封左三個月重開 開心左一段時間
而家又再封到9月中
做完運動個人真係開心好多 出身汗爽

我會照做但唔做腳
但個人特別攰都好難搞

歡迎

輕過100會唔會俾風吹走

我想做運動但琴日好似唔小心整到條腰 結果決定今日唔做

我已經食好少 食得都好清
跟住一嚟M之前嗰幾日又會水腫
望住個磅又想喊

Kg 應該唔會嘅

我淨係痛都唔係太郁到
所以其實都好辛苦
好撚痛

我都覺得做完運動個人開心啲
依家都唔知要等到幾時先有得做返
養到個人懶哂

咁我都想試吓呢種感覺

同感 同埋一冇得做運動成個人啲情緒好差

唉 我已經quit過一次
又再讀同一科
我只係想做d自己鐘意既野
人生真係好多野煩

我而家飲好多薏米水去水腫
我好驚啲肌肉量跌

點解又要讀返同一科
我都淨係想做自己鍾意做嘅嘢但係好似唔俾我咁樣做

我肌肉量好少
但係水份有50

我淨係痛兩日或者一日就冇事 同埋啲人話嚟M做運動係容易啲瘦

日日都係咁

你係咪每次都會好痛？
我以前都係咁 開始做運動個人開始舒服啲

然後就會無啦啦發咗男朋友脾氣

真係㗎
我都係痛第一日冇事所以聽日可能做吓hilt
你琴晚介紹我嗰個

聽日一齊做！ 今日條腰唔舒服 唔敢做

水份多係正常
最近行都冇點出
運動做少左又唔敢食cheat meal

我d肌肉已經鬆曬
講兩講 搓下自己個肥仔波似有C

我細個會仲痛啲
但係而家好返啲淨係通常都係第一日就痛

屋企人想
同埋用黎將來移民
而家仲有一半 但係冇乜動力

我諗緊自己其實要減到幾多
我好怕我啲脂肪含量會去到三字頭
雖然仲有一大段距離

肌肉量唔好跌啊
Btw 你啲減肥餐好似好正咁

繼續留喺澳洲？

有機會係血氣循環得唔好
淨係每次痛一日都已經好辛苦

啲人係咪戇鳩嫁
同佢講雪橇佢都唔知係咩狗

我脂肪量就係咁
所以我一定要減

我而家拉下筋
係呀但係都好過痛足咁多

講緊隔離鋪嗰條友喺度同我坳

我讀完都冇得返香港做
留係呢邊有條後路 留一手好d
要返香港一定可以
不過驚離開左澳洲 我返唔到黎

我自己好想留係香港
出國好多年 對自己個屋企 同香港人有強烈身份認同

我買咗個拉筋板返嚟拉小腿
做女人好麻煩

你個科係咩

其實你覺得若干年之後你會唔會繼續留喺澳洲先
就算屋企人想你移民但係如果你唔想夾硬做其實都好辛苦

去邊度買

已經比我好

我依家度下啲肌肉量先

我叫朋友幫我買咋

邊度 小腿成日都好崩緊

肌肉量超級超級抵

肌肉量相信跌左好多
而家個人唔係好實

D減肥餐 以前餐餐食到好辛苦
餐餐飽到頂住喉嚨 又keep住瘦

我係男姑娘

有冇咩舖頭名

脂肪人 啲肉淋治治
其實真係好辛苦
又要食夠蛋白質又要食得多菜

冇啊 所以我都唔知邊度有得買

移民係香自己諗法
覺得我就算唔為我自己諗 都要為我屋企人將來
我d老婆仔女諗

我覺得澳洲唔差
但香港係我既根 我想留係我土生土長既地方
做d我鐘意既野 然後回饋俾我既同胞

我覺得呢啲專科返嚟香港都有用嘅 其實最緊要係真係讀自己有興趣 你覺得自己有興趣咩？

邊度夠肌肉加脂肪人慘

最近都冇乜track marcos啦
跳果陣都睇到d abs既
係有d脂肪 係上面fing fing下咁啫

做運動唔辛苦 食真係最辛苦

去旺角decathlon?

成隻小腿都係肉

其實係嘅
你想做啲乜嘢啊

屋企人都係做呢行
我覺得自己有potential 身體又留緊護士血
做係ok 既 係唔想讀啫
不過最想當然開間餐廳 咁就最happy

叫緊我呀脂肪人

我想開間我自己既餐廳 用我既食物去感染其他人
好想係香港開間主打本地食材既餐廳
話俾人知 香港本土野都可以做得好好

係呢邊就想開間茶記冰室類型
因為呢邊香港人對自己冇要求 狗屎垃圾都賣好貴
我想打救呢邊既香港人 留學生
等咁多位都食到家既感覺 從而都想promo香港食品俾外國人

其實食物真係最容易感染人嘅一樣嘢
因為個個都要食嘢

咁有咩計劃係呢個開冰室

係香港我返過餐廳唔同位 大致上知運作
但係呢邊真係0餐飲經驗

我原先諗住 係呢邊d餐廳學下野
點知武肺 到到都唔請人
等我係呢邊又偷下師先
自己如果早d搵到興趣 今日可能行緊一條唔同既路

但係而家起碼都要等嗰個武漢肺炎停咗
不過慶幸嘅係就算遲咗都好你都搵到興趣
呢個真係好難得

真毒留名

佢哋個個都走晒去溝女

得清楚係

屌其實我都有諗過開餐廳同Cafe 我自己發現做呢啲嘅時候我自己會好開心

巴打係咪仲係Brisbane?

其他人唔理啦，但清楚係溝緊女

真
好肚餓啊啊啊啊啊啊啊屌
減肥真係好辛苦

最慘係見到有啲人食嘢食得好開心

我都係
黎m痛到做唔到運動 已經攤咗成日了

我嗰啲肉仲係要軟林林

成日開YouTube 睇人地食嘢嘅asmr虐待自己

仲要係凌晨先來睇 睇到勁想食嘢

以前係brisbane
而家係Melbourne

唉 真係有排
希望9月解封後唔好再封
我都係冇意中搵到 煮野食好開心

我自己都係咁
就算係個廚房多油煙 又熱又辛苦
但係做一d自己鐘意既野 真係最開心
就算我辛苦 我都享受

即係邊到

我已經睇到免疫啦

Bless u
期待你之後po嘢食俾我哋睇
見到都開心

有諗過 但唔想自己一個開 驚自己負擔唔到

而家每日都有po架
希望好快可以去到果日

我依家唔睇住因為已經夜晚
不久嘅將來一定會做到

將來同我夾
我好老實 唔呃人錢

上次夜麻麻睇你塊牛扒勁想食

早幾日有個人凌晨三四點睇我d po
然後話好肚餓

連登牛扒師

我好似記得係邊

bitch

Chu

我明 我隻腳就係咁

我做HIIT都係啲肉fing fing fing
諗食咩辛苦啲

我早排去 超多野都冇貨

認真？
計過數未？開咩類型？

我以前每日都係食差唔多一樣野
好多水煮 ， 清水煮

好似幾正
但我覺得唔夠inbody準
因為我而家用緊嗰個同我去gym room check嗰個有誤差

橄欖油椰子油都落少少啊
水煮好難搞

gym room嗰啲好貴？
我依家係當佢係一個人暫定範圍大啲嘅嘢嚟睇住
遲啲真係瘦左先買個好少少獎勵自己

我諗幾千蚊因為佢有詳盡嘅報告
我都係用嚟睇住先
但最近發現佢好似有少少唔準

幾千蚊好貴
等我遲啲有錢先 係唔捨得買咁貴

我真係唔會買咁貴
寧願去個陣度下算

同埋買咁貴好似唔係好抵
又唔係真係要咁精準

開間細細地 bar & restaurant 形式
冇酒水 d人消費唔高
餐廳賣既野可以係主要係西餐
不過可以加多d 唔同元素 整個fusion版本

錢至少要1球至球半啦
預埋燈油火蠟 同一開始未回本可能要蝕既錢
我相信可以賺到錢 唔會搵到好多果隻 一定夠食夠洗

如果想搵大錢 餐廳需要做炒場mode
一晚翻三輪客到
我有信心呢個模式 真係可以搵到十零廿個一個月既
甚至更多
不過食物質素唔會好高
即係好食 但唔會好驚艷果種

我會欖油炒個意粉
雞胸 菜 同蛋就白烚
好彩自己頂得住

係啊 日日咁睇精神壓力好大

其實我覺得一個禮拜睇一次其實會好少少

寧願食蟹膏嗰啲 食一個月都嫌多

如果我記得嘅話而家會朝朝都度

我想自己一個禮拜先睇一次不過好難

應該幾百蚊都有
係咪inbody

我自己食野唔係太濃味
水煮都可以
不過我唔係零戒口 好多時候都食垃圾

開心

Miss me?

小小

你今日都冇同我講過野

Ummmm，一定澳洲開？
目標有啲唔同，想揾大錢
除左三輪客會做埋brunc, lunch, tea再夜啲轉返bar, 有啲似the stadium嗰種模式，唔想浪費咗個場，玩cp值同做大枱客生意

掛住打機

得㗎啦 依家啲人

多啦A夢大富翁

呢個係香港
但係要開係d唔太貴又有人流地方
例如旺角 太子

我冇講
當然一定12點開 先做lunch
Lunch可以賣平少少 range 可以由50-100
晏就果輪其實係用黎吸客同加知名度
真係搵錢就夜晚
唔需要整tea, 太多反而仲煩
三點後停lunch 賣a la carte都一定有人黎食

做三輪客就一定要set 用餐時間 90分鐘基本
可以有大枱 但唔可以有太多張
愈多人食飯通常會食好耐 要搵錢就要係咁翻枱

食物cost就要轉
叫d 最cheap既貨
可能一個粉仔成本十零蚊 但係售價其實可以賣78-128
所以點解要開旺角區果d 因為要主打年輕人生意
佢地完全唔識食 加多少少牛油芝士 佢扡已經覺得好正
一定肯俾錢 人均你預100尾 200頭到

唔諗香港嘞，你唔係留澳洲咩？

留澳洲唔一定以後都留係到
可以拎左PR先 咁我點都有條有路
拎左都可以返香港發展
唔拎既話 返左香港就返唔到黎啦

咁有乜打算，廢青到拎到為止？

幾時死

如無意外 下次grad之後
我就可以技術移民 做幾年野
坐埋個移民監 希望十年內
開到餐廳 成到事

唔比你死

讀緊乜？

Nursing

咁俾我活得開心點好嗎

好負
生人勿近

控制唔到情緒嘅時候不如放低抖下
唔好放大唔開心嘅事

咁即係點都做呢行揾咗錢先

知道了
我好好 你好好
我會努力

所以諗住做幾年 儲少少錢就quit左佢
我唔想做一世

加油 你背後有我哋

正確觀念
有冇後悔讀呢科？

有
已經quit左一次
然後又再讀返

不過我揀係因為俾屋企人洗左好多年腦
屋企人都做呢行
我老豆癲到想同我同ward做 on9

Hi，係咪有故事聽

多謝你

佢哋喺香港？
屋企人又冇乜點逼我揀，但後悔揀咗公廁科

我唔係人 我係毒撚
Give you a hug

我唔想攬sorry
我真係好差極
點解我又會咁

Meme gor
溝女個邊有冇進展

hi yo

暫時冇
陪唔到你解悶sorry
我平時唔係咁
平時我幾好吹
但呢個moment諗唔到吹咩
我都唔知自己想要啲咩

咁唔攬了
你自己都唔想咁 又點會係你嘅錯

豬

係香港
我quit左後 媽媽有問我讀唔讀廚
不過我諗左諗 為自己 為將來
我就再讀多次

我屋企人擔心我將來搵唔到食
所以想我讀專科

喊什麼

緊張
不安
心跳快
手震
頭痛
胃痛
想嘔
唔想喊但個人好down
我都唔知點解會咁
我每日都準時食藥
頭先好地地
突然就咁樣
我真係好撚麻煩

我而家好嬲好嬲

同昨佢哋講唔返未？

你老母唔care其實都冇乜大不了啦

Hug u

好耐冇見

講左 佢地都知
果餐係間餐廳返工 佢仲帶埋d同事黎食飯支持我
佢話點都要讀完 將來想做乜就我自己決定

咩事

你今日好遲先同我講嘢咁樣你會令到我擔心你做緊咩

都係

下

認真的

諗住呢到無人上嘛

我諗目前情況真係做唔到....

不過如果要再次沉淪我都想可以搵到新嘅方法去搞掂

唉

好嬲

I mean同佢哋講咗有機會唔返香港未

嗯 既然呢個方法幫到你
我相信會有其他方法同樣幫到你 真心
只需要你再去搵下
生活很苦 但你要甜

啊
係咪有得打段野 「xxxdoraemon」就有得出cheat嗰個

瞓先

早唞啦

Hv a sweet dream

你都要早啲訓
唔好好似我咁亂諗野
訓前記得搽潤唇膏 個咀冇咁多死皮
早抖

早唞
你瞓唔着隨時上嚟同我講
我都冇咁早瞓得着
愛你

你早瞓未

堅瞓

我係瞓唔着

咩黎

訓啦

瞓唔到

受苦也榮幸

佢地由送我出去果刻
預左我唔返香港
我早幾年已經話要移民留後路
而家中曬

咁我係咪咩嘢都唔講好過
屋企人又係覺得香港唔啱我但佢地又冇移民意欲
諗住幾耐返香港一次？諗緊直頭唔返佢哋過嚟揾我好過

我都諗緊
老實講我屋企人應該唔會過嚟
就算會 都可能係幾年後既事
要佢地重新適應生活又唔係簡單

如果將來有諗法移民 話定俾屋企人等佢地有個心理準備好
可能一年返一兩次啦
將來如果拎到pr 就可以回流返香港開餐廳 咁就可以stay耐d

我幾肯定佢哋會搞唔掂
老豆唔悶得加冇英語能力，老母固執兼老土接受唔到新環境
同佢哋講咗短期內唔返又唔知佢哋get到幾多
但點解有回流意欲？

如終香港係我既根 我土生土長既地方
有邊個想離開屋企
同埋出國都接近十年 唔返去我應該冇乜機會孝順屋企人

早晨咁多位

Jo

好眼瞓

岩瞓醒

終於有得返去

食了早飯未

恭喜晒

今日有咩做

一早去咗觀塘

未 諗緊食乜好

去完拎嘢食跟住應該係屋企嘆是

早 食咗嘢未

食咩有冇帶遮

諗住一次過食打邊爐同埋燒肉
依家去買完糯米糍就返屋企

食咗啦 但唔知jm9肚痛

夜晚食定晏晝食？好豐富
芒果糯米糍？

有咩搞

我想食漢堡包

應該返到去就食
麥提沙